華姐：廣東話勁水皮 四料變「射尿」

「2017國際中華小姐競選」在馬來西亞正式舉行，16位佳麗身穿紅色低胸裙出場，「巨胸族」9號李明子、13號陳蓬僡及15號李珮儀谷盡Big爆上圍，行路時非常蕩漾，至於14號于欣卉不慎穿崩上身露出內衣。

大部分佳麗的廣東話都半鹹淡，自我介紹時絕對是觀眾「耳朵災難」，例如7號曾琳將「機會」講做「雞會」、8號戎瑀將「畫畫」講成「華華」、10號張高瑀將「蒙特利爾」講做「冇戴內衣」、11號余思霆更將「四料冠軍」講做「射尿冠軍」，爆笑全場！

代表吉隆坡的5號林宣妤擁有主場之利，一出場即有大批觀眾尖叫，加上她笑容甜美，廣東話亦不俗，非常搶鏡！至於來自香港的馮盈盈亦狀態大勇，但身材平平無奇稍為輸蝕。

第一Part尾聲時，台上宣布由藝人組成的「華麗評審團」頭三名，分別是3號馮盈盈、5號林宣妤及14號于欣卉。

片：